DLLM 依家茶記待應連煎蛋「脆邊」都唔撚知

試過三四間，話煎熟蛋加脆邊，DLLM佢地「吓，咩邊話？」

幾時開始待應咁無常識？

最後碟蛋就係咁撚樣

傻仔先食茶記

煎蛋食M記呀？

咩邊話

吓 咩邊話？

吓，脆邊未聽過喎，一係你食第二間

唔撚係掛，食過脆邊返唔到轉頭

日日自己煎脆邊

我諗條友會咁講

麻撚煩

茶記一朝煎百幾隻蛋仲要睇住你對蛋脆唔脆邊？你係劉德華？
同埋D19 扒爐點煎脆邊D油都浸唔過隻蛋

脆你老母 ！ 吐督口水俾你嘆下

薯條走鹽係迫佢用新炸起果托批，你識條鐵咩
識人要人走鹽再比多包鹽

少甜少冰都要比你屌 依家免費定好撚平呀?

脆邊下話，送多篤痰俾你都得

茶記咁撚多要求 唔加料俾你你偷笑啦

宜家出面d野飲落咁多冰 杯野飲幾啖都無喇 叫少冰咪唔洗比你搵笨囉 同埋少甜有咩問題 唔係叫你糖水另上已經算好喇

自己煎啦屌

佢聽係一回事
廚房點做又係另一回事

DLS... 又係俾少少錢以為自己係大爺，係食家... 得啖笑...

叫温泉蛋啦， 仲脆咩邊

脆邊都做唔到，垃圾餐廳執左佢啦

依家啲廚房佬識洗碗就做到

薯條新炸起要rest一陣先正
新炸起成口油

D冰直情係過多 叫少冰先係正常份量都會夠凍同埋咁多冰又令到杯野淡晒

叫少甜少冰都要比人屌 痴線

做得呢啲位九成都係垃圾 對人生冇要求
咪覺得有要求既人係痴線

試過樓下茶記
呀叔話，凍啡走冰呀
老闆：吓！無走冰架喎，最多小冰，一係你自已整走，一係叫熱囉
呀叔：點會無呀，我不嬲都咁飲，你咩餐廳黎架
你唔比冰我咪得囉
老闆：凍又點走冰呀，你要熱咪無囉
呀叔：出面d高級餐廳間間都有，大家樂個d都有啦，你咪餐廳黎架
老闆神回，係呀，咁我地唔高級架

飲檸茶定飲糖水
得大陸佬先會叫檸茶大甜

脆邊? 我脆你老母呀
食你就食 唔食就過主

樓上成班人將茶記垃圾服務合理化，平時就唔好吹茶記啦，已經夠污糟，啲價錢又唔平，如果食物都唔可以有要求，咁大家活嗰啲真係羸成條街

間茶記/快餐店有呢個offer畀人揀
點解做食客嘅唔揀得
做客都仲要就返間餐廳
驚有額外要求會搞到佢哋唔方便

脆咩邊 燶邊呀 戇鳩仔

可能佢飲開冰鎮

幾時去茶記比五十蚊要佢俾和牛

係咪我問題，我係叫'窿'邊

唔鍾意咁甜咪叫少甜囉 洗唔洗講到咁嚴重呀

窮撚係咁 惟一生活享受

行內人士

有無同佢講返DLLM先. 無佢就將來都唔會識.

其實冰咪又係水

屎忽鬼

頭先喺麵包舖買包
前面個女人買半條包搵收銀切嗌飛邊
個女人一走兩個o靚妹收銀就好驚訝咁話
「佢係咪行家嚟，竟然識飛邊 !」

比人幾十蚊想扮大爺呀？ 你唔去大家樂叫人脆邊

有次食早餐叫雙蛋
嚟到係熟蛋
我叫個待應黎，同佢講
「it's overcooked, you fucking donkey! 」

搏屌po

睇清楚張圖 樓主去咗翠華食

直接講要新炸起嗰批咪得 男人老狗成個女人咁 講句嘢都兜咁撚大個圈

煎蛋要脆邊？ 彩你都on9
以為係5星級酒店食？

咁薯條有時真係好撚鹹喎

上面班連登仔，一係成班做餐廳，一係茶記俾屎都會照食

間野係邊
個麵okwo

杜汶澤？

D你老母M
咩撚野字黎架

食過精精麵包鋪d蛋治未啊？

宜家啲𡃁妹

唔ok，放一陣淋哂

英文都要屌

乜柒都神回

巴打諗野正確

巴打一定從事服務業，仲要幾厭惡個隻

屌你老母你真係戇鳩架喎
你去拜山有冇話個墳唔ok
呀爺放一陣得返棚骨

唔係化，巴打平時食開咩？

巴打你咩事？

連登又一次有樓主被無知既小朋友串完然後俾更多無知既小朋友排山倒海咁攻擊

真係好垃圾呀呢度